[KPOP] K-pop 2020討論區(30）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛黑粉兔瓦斯媽媽木

LM

Sor 唔記得P牌仔推唔到Post

幫手推

推

Queendom送嗰個comeback show竟然今次用

其實cb show算唔算好嘅獎勵呢
因為公司肯俾錢 就會有cb show

lm

Cb show 有咩特別？

MONSTA X - LOVE KILLA

傻鳩

【naver】SBS將於JYP x PSY攜手打造新男團選秀節目《LOUD》
11月2日，SBS正式宣布將製作JYP樸振英和P NATION的PSY參與的誕生世界級男團的超大型Project<LOUD>。
與現有的以公司所屬練習生為主的選秀節目不同，<Loud>是夢想成為男團的全世界10代青少年無論誰都可以參加的節目。另外，除了唱歌跳舞，還將發掘擁有作詞作曲、樂器、編曲、美術、舞蹈等多方面才能的參加者。

JYPE

Red Velvet的舞台被SBS全部剪輯。 1日SBS電視台播出了《2020江南慶典嶺東大路k-pop線上演唱會》。該慶典在上月18日舉行，在ending舞台上的Red Velvet演唱了《Psycho》、《Bad Boy》、《Umph Umph》等熱門歌曲，但在節目中全部被剪輯。

有人推測，是不是因為Red Velvet的隊長Irene的耍大牌爭議才被剪輯的。對此SBS相關人士表示"比起演出時間，播出時間不足"，"從演出分量上看，最後舞台不得不被剪輯。希望大家諒解"。

Lm

電視台特別節目

Oh

其實選秀真係睇到嫌
邊個organise都係咁話

@米兔的韓流生活

【SMTOWN】SM方面發表正式立場，對惡意謠言-惡意留言-損毀名譽及侮辱人格的帖子進行強力應對！
這裡是SM公司。

關於對我司所屬藝人的各種非法行為，我司委託韓國頂級律師事務所/法務法人及各領域專門法務法人等10個以上的律師事務所，對由此被揭發的非法行為進行強有力的民/刑事法律措施。

最近，在網絡社區-SNS-門戶網站等上傳了有關我司所屬藝人的惡意謠言-惡意留言-損毀名譽及侮辱人格的帖子等，被無差別地登載並傳播，進行了更強有力的法律應對。

捏造不是事實-毫無根據的內容來製造惡性謠言，以未經確認的事實為基礎，刊登侮辱人格及損毀名譽的文章等，以及傳播這種謠言的行為也是明顯的非法行為，是實施強力法律措施的對象。請多加小心，免受不光彩的事牽連。

同時，我司於2017年12月開設的舉報郵件賬戶中，一天內就收到數千條舉報，我司一一進行確認，對明確為非法行為的事件進行分類，與相關藝人進行協商，隨時進行起訴。.

在持續上傳大量惡意信息和毫無根據謠言的情況下，我司以自身的監測和粉絲的舉報、韓國內外平台及門戶網站等的幫助為基礎，正在確認非法行為事實及其行為者，確定犯罪事實後多數下達了有罪判決等，目前仍在對多個案件進行法律應對。

今後，我司不僅會為旗下藝人的人格和權利、名譽保護提供幫助，還盡最大的努力為藝人耀眼的成長和發展、活躍活動等提供更周全的支援。

並且再次強調，對於各種非法行為，會一如既往地採取刑事上的法律措施等強硬應對。

謝謝。

P nation 頂左yg個位

好似話cb show唔係隊隊都有？
我上網睇過暫時好似得幾隊有過
大勢團都唔係好多隊有
所以呢個獎勵其實算係好唔錯架啦

次次選完，gp埋一隊之後又得幾個突出
真係唔係幾想睇

Mamamoo嗰個仲要唔係喺m countdown入面播

好厭選完未

有無人知佢地兩個條緊舞嗰陣播咩歌 幾好聽

恭喜肖戰（中國）#肖戰蟬聯亞太最帥面孔# 恭喜吳世勳（韓國）、蔡徐坤（中國）、車銀優（韓國）、王一博（中國）、邊伯賢（韓國）、宋威龍（中國）、樸燦烈（韓國）、道枝駿佑（日本）、李敏鎬（韓國）在#2020亞太區最帥100張面孔# 名列前茅。靚絕亞太，無限榮光！

恭喜Lisa（泰國） #Lisa蟬聯亞太最美面孔# 恭喜文星伊（韓國）、Angelababy（中國）、迪麗熱巴（中國）、Jennie（韓國）、趙麗穎（中國）、宮脅咲良（日本） 、樸彩英（韓國）、金智秀（韓國）、裴珠泫（韓國） 。在 #2020亞太區最美100張面孔# 名列前茅。靚絕亞太，無限榮光。

[速報]女笑星朴至善與母親一起被發現死在家中

Lisa第一美
果然多fans就得

wtf

呢個不嬲人氣大獎

係頂左YG（本人）個位
同以前個kpop star有咩分別

睇無挑gag con idol showcase周不時都見到佢.....做gag man 壓力真係好大 明明好抑鬱都要扮到好開心咁

gag 界都好大競爭
要捱好耐有pd賞識先有固定
再加上近排啲pd都鐘意請演員
現加綜藝又唔興誇張嘅表達方式 偏自然/記錄向
gagman真係好難上位

佢好似仲要係無經理人公司

咁絕

睇新聞好似話佢患病好耐上個月做左次手術
不過好似冇講係咩病... 唔知關唔關事

屌

依個奬支那支配住，想同世一美世一俊嘅TC Chandle一較高下！JYP嘅藝人都排除在外！

車銀優比想像中多fans

呢個好似都係TC Chandler只不過係亞太區版本，今次防彈都俾人西走咗

sbs搞到Wendy差啲死

呢d離開左gag concert就冇野做，唔係好多個可以轉到型做MC

關咩事
依個榜一樣係tc 只係分咗亞太區
上年第一係吳京
一係就兩個榜都唔好吹

好明顥就係搵食
唔係點會有咁多kpop

亞太區微博都可以投票 可以咪咁 所有台灣人變哂中國旗 又唔見國際版咁

好突然願安息
佢真係一個好有心嘅主持人

咪又係因為防彈得罪左中國 亞太區可以叫中國榜

！全形感嘆號！

仲要係生日前一日

sbs點解可以咁大無私樣，整傷wendy仲可以cut走rv舞台？

你有所不知 我哋一直睇開嘅國際版係美國tc出
依個亞太區因為tc奶共特登開個亞太版畀支國全權管理 同美國公司毫無關係 冇認受性 咁所以咁多支國人

Btw唔好再po支國嘢

Lisa

美國嗰個都係冇公信力
tc candler 一開始就係靠kpop
佢原本係一個電影critics 網站 仲要美國冇人睇開
以前個官網係一個blog黎

問隊長 隊長累全家

本身美國個個都無認受性啦
呢d 咁既排名有咩認受性可言

我同佢都係聽日生日
我好明白，有病嘅話會覺得人生無意義，仲係世上做乜
覺得個病永遠唔會好，醫病條路好似無盡頭咁
慢慢就變咗抑鬱
然後就想了結自己算
其實有時諗下支持自己嘅家人朋友，會有想行落去嘅動力
希望佢係天堂會開心，唔會有病有煩惱

@米兔的韓流生活

【Twitter】Super Junior官推更新。

你好，這裡是Label SJ。原定於從明天開始依次公開的Super Junior出道15週年先行曲《The Melody》相關內容將延期公開。請各位粉絲們多多諒解。

@鳳凰天使TSKS

演員具惠善將成為Youtuber，具惠善1日在官方Youtube頻道上傳了一段名為"大家好，我是具惠善"的視頻，拉開了Youtuber的序幕。視頻是具惠善的正規專輯《呼吸3》的拍攝現場。具惠善說:"好久不見，很高興見到大家。 我想把之前作曲的專輯給更多的人聽，所以開設了YouTube頻道。"

@哎一股清流

【naver】李到晛把粉絲的心意送給女友？ ...欺騙粉絲lovestagram的懷疑？經紀公司予以否認。

演員李到晛在被捲入“lovestagram”疑惑的情況下否認了戀愛傳聞。 11月2日某網絡社區上傳了李到晛從粉絲那裡收到的生日禮物中，將部分產品轉給了女友的帖子。製作該帖子的網民主張，李到晛的粉絲在10月進行的生日應援認證活動中的一項禮物，被李到晛的女友佩戴並拍攝照片上傳到SNS上。

除此之外，還主張李到晛在SNS上傳的照片和女朋友在SNS上上傳的照片背景和時間是一樣的，提出了“lovestagram”的疑惑。當天相關帖子在網上擴散後，李到晛粉絲方面表示:“現在收到了退款請求的諮詢，我們將予以公告。由於支援活動已經進行，很難退款，剩餘的金額正在考慮向遺棄犬團體提供贊助。他接著說:“我們計劃不再進行其他生日應援了”並告之。對此，李到晛的經紀公司方面表示李道峴“lovestagram”的疑惑並非事實。
經紀公司方面表示:“因為三年前的事情，在帖子中出現的帽子只是和好友一起在一起試戴帽子時照的照片而已。上傳在SNS上的照片也擔心引起誤會，當時已經刪除了。 ”對於在帖子中出現的女性，他說“不是女朋友而是李到晛的好朋友。”

另外，李道峴正在出演JTBC電視劇《18Again》。

@鳳凰天使TSKS
\
趙賢榮超話 Rainbow成員趙賢榮1日個人SNS上傳了一張照片，並寫道"昨天jisook718（智淑SNS ID）姐姐婚禮。本來不想哭的，結果大聲痛哭"。新娘不哭，但我哭了。這是一場笑著哭著很幸福的婚禮。智淑姐姐一定要幸福。真的愛你。 " 照片中Rainbow參加了智淑的婚禮，以身穿婚紗坐在中間的智淑為中心，圍繞著她的完全體Rainbow的樣子讓人倍感溫暖。Rainbow成員智淑上月31日與男友李斗熙舉行了婚禮，兩人舉行了只有雙方家人和熟人參加的非公開儀式。

Ching你個名

最後舞台通常都係壓軸出場
竟然因為播出時間不足cut左
笑死人咩咩解釋黎

同埋審美個個人都唔同 又無指標 只係投票 投票又唔洗錢
呢個榜真係好廢

咁似女神降臨啲情節

GD好似就cb

Solo cb?
定全隊？

見到佢個名就覺得好煩
所有野都係佢搞出嚟
但依加大搖大擺咁出返嚟
相反安宰賢就咩job都推晒

係呀，食緊藥，多謝ching有心

真係一生黑呢個黐線女人
等緊佢幾時同花柳英兩姊妹一樣下場

唔知但yg confirm咗
The king is back

兩姊妹其實都冇乜下場 啲監制都照用佢地 照上節目
得T-ara俾佢地搞完翻唔到身

snake

多手upload禮物相

金九拉即刻望向製作組

@哎一股清流

【naver】 演員朴寶劍近日因出席軍隊活動時宣傳自己主演的電視劇《青春記錄》和電影《徐福》而受到了“注意”處分。

在上個月27日的海軍音樂會上接受采訪，談起自己主演的電視劇和電影，叮囑粉絲們不要忘記收看電視劇《青春記錄》大結局並多多關注《徐福》。有網民就朴寶劍的這番言論向軍隊舉報，稱朴寶劍在兵役期間宣傳自己的作品，違反了軍人在服役期間不得從事任何盈利行為的相關規定。

韓國海軍今天對投訴做出回應，表示朴寶劍的發言並非盈利行為，但因為其發言有可能引發爭議，已對朴寶劍下達了“注意”處分。

硬係覺得劉花英有女主角做係靠肉體換返黎唔係邊個敢用佢

有後台啦

好誠實

佢老豆到底係咩人

同素妍嗰張對比勁大

究竟邊個會貪圖佢既肉體成個阿嬸咁

唔知點樣傳過兩姊妹老豆係朴槿惠黨友（新世界黨，而家叫自由韓國黨），同埋當時係國會議員

加油 會慢慢變好咖

@漂亮虎咚咚

【初動】 CIX mini 3輯 <Hello, Strange Time> 40,9**張

歷史初動紀錄
190723 mini 1輯 <Hello, Stranger> 37,8**張
191119 mini 2輯 <Hello, Strange Place> 38,8**張

@漂亮虎咚咚

【初動】 TWICE 正規 2輯 <Eyes wide open> 245,6**張

歷史初動紀錄
190423 mini 7輯 <FANCY YOU> 151,0**張
190923 mini 8輯 <Feel Special> 154,0**張
200602 mini 9집 <MORE & MORE> 332,4**張

一跌成十萬

咩意思

今次發生咩事

花蛇
好似姐係Bitch咁解

係上次m&m太高姐
你睇之前feel special fancy you咪又係15xxxx

今年其實隊隊都有
可能上次太趕客

loona 歐美好勁
現役女團第二高

真係唔怪得人上兩次懷疑佢回購

上次有史以黎隔9個月CB 所以先咁高

#LOONA 3rd mini album ‘Midnight’, charted in #112 on Billboard 200 chart .. first entry into main chart. With total 8,400 units sale, LOONA became the first girl group from a non big 3(agency) to enter the BB 200 chart.
雖然名次唔算好好 但都係一大進步 係第7組Kpop女Artists入BB200 希望大家多多支持蚊型公司出既女團

本月少女加油

BBC唔蚊啦

More&more cb完有隻日單同日專
之後online concert啊 週邊啊
黎緊又有隻日單
Once表示窮到窿

有冇男團非主打推薦

之前係邊6組

Sj-dorothy

B1a4 - love then

BoA - BoA
SNSD-TTS - Twinkle
2NE1 - Crush
SNSD - Mr. Mr.
BLACKPINK - SQUARE UP, KILL THIS LOVE, THE ALBUM
TWICE - MORE & MORE
LOONA - 12:00

b1a4 - nightmare

B1A4 十年後

Winner - my bad
其實首首都好好聽

俾多首但應該好多負皮
Nct127- no longer

一路以為呢首係主打黎
勁好聽

BTOB Climax
唔知有冇同好

同步咗

俾多首
平時少聽bts
但呢首真係好聽到癲

the boyz- salty/ insanity/ clover/ keeper
nct dream- quiet down
verivery- photo

Post返個整理好既女團非主打list
--

女團非主打推薦
Oh My Girl - Dolphin, Twilight, One step two step, Gravity
Gfriend - Rainbow, You are not alone, Flower garden, Eye of the storm, Here we are, From me, Labyrinth, Under the sky, Rain in the spring time
Red Velvet - Sunny side up, In & out, Kingdom come, Look, You better know
Miss A - Lips
IZ*ONE - Highlight
Twice - Up no more, Hell in heaven, Do what we like, Turtle , Make me go , Strawberry , Love foolish
Mamamoo - My hometown, Words don’t come easy, Rainy season, High tension, Ten nights, Destiny, 4x4ever , Sleep in the car, Love & hate, I miss you (live), Woo hoo, Star wind flower sun, Paint me, I love too, Better
Apink - Moment, The wave, Miracle, Eyes
AOA - Love is only you, Still falls the rain, Heat, Without you, With elvis, 10 seconds, Get out
f(x) - All night, Beautiful stranger, Jet, Vancance, So into you, Paper heart, Milk, Shadow, Airplane
2NE1 - If I were you, Baby I miss you, Crush, It hurts
SNSD - Snowy wish, One last time, Let it rain, Complete, Star star star, Lost in love, Baby step (TTS), Only U (TTS), Winter Story (TTS), Mistake, Day by day, Tears, One last time, Fermata, Diamond
T-ara - Goodbye, Ok
EXID - 1m, Don't want a drive, Velvet
Sistar - Crying
Blackpink - You never know, Don't know what to do
April - Paradise
Brown Eyed Girls - Hotshot, Candy man, Light
Kara - Runaway
Lovelyz - Circle, Memories, Worry dolls, Triangle, Close to you, Falling, First snow
Dreamcatcher - In the frozen, Paradise, Diamond, And there was no one left, Can‘t get you out of my mind, Silent Night, Break the wall, Jazz bar, Daydream, Mayday
Brave Girls - Rolin
Stellar - Crying
Berry Good - Don‘t believe
CLC - I like it, Like it, Liar
3ye - Do ma thing, OOMM, Queen, Yessir, On air
Bvndit - Fly, Children
Nine Muses - Time's up
BESTie - Like a star
Spica - Ghost, Doggedly, With You, Up and down
WJSN - Tra-la, Hola, Renaissance, I-yah

Suju
白日夢 I think I Dorothy Coagulation

SHINee
Romantic Winter wonderland Romance An encore Prism All day all night Undercover Who Waits for love Tonight Lock you down Don’t let me go Love sick

EXO
First snow Unfair Christmas day On the snow 24/7. The Eve Oh lalala 3.6.5 Artificial love Smile on my face
Lucky Don’t go

Pentagon
Beautiful

NCT 127
Once Again Switch Paradise Good thing
Baby don’t like it 0Mile Sun&Moon Summer127
Regulate全專(City127 No longer Fly away with me PM0127 Knock On)
Jet lag Paper plane Day Dream Love Song
White Night Nonstop Make Your Day

Victon
White Night Nightmare I’m worried Light

NCT Dream
My page Beautiful Time 119 7Days Puzzle Piece

NCT
YesToday
Dancing in the rain Faded in my last song Deja Vu

SHINee - Prism

SHINee - Sweet Surprise

星光正 Ching識貨

痴線啲人真係好得閒

B1a4 nightmare

仲有
SHINee - Hitchhiking
youtube 冇官方 video

BTOB非主打最鍾意呢首 鍾意呢首多過主打 beautiful pain

Climax 都正

呢首啲歌詞真係

Sor睇唔到撞咗

EXID Ah Yeah 隻碟所有sidetrack都正 (我最喜歡With out u)

Secret 既 I Would Do well

Rainbow 既Pretend,Black and White,Pierrot

4Minute 既 cut it out, cold rain,I my me mine

Pentagon - Violet, Spring Snow

17- Smile Flower, Say yes, When I grow up

小分隊算唔算非主打
jj project - today tomorrow

睇你個名都係識貨之人

NCT 2020
我都係鍾意
Dancing in the rain
Faded in my last song

pentagon - the black hall, camellia
nct u- faded in my last song
superm- wish you were here, dangerous woman
exo - wait

WINNER - We were, For, Mola, Color Ring, Different

Shower of rain都正

係Pentagon好多非主打都正 介紹唔晒

bts - Butterfly, The Truth Untold
另外加多首Still With You, 呢首冇出音源實在太可惜

Bts: still with you, house of cards, pied piper
Bigbang : If you
G dragon: R.O.D , black

iKON - Jerk, Just Go, Flower

Sometime都好正

BIGBANG-Girlfriend

當兵派到去悠位實俾其他人葡萄+針對啦

呢首真係好好聽 back 2 u都正
想輕快既可以聽paradise, love me now同 0 mile
127啲非主打正過主打好多

Nct u既話coming home都正 見到張敬軒竟然share過

EXO既話蝴蝶少女超好聽
Btw你個名

Coming home都好聽

Exo 1輯大部分都好聽，蝴蝶少女,baby,baby dont cry,peter pan

TXT - Our Summer, Fairy of Shampoo

Btob真係好多首都好聽
Friend 都唔錯

EXO - Been through, gravity, lights out, butterfly effect

EXO-CBX - Juliet

NCT127 - Paradise, once again, summer127

TXT - Fairy of shampoo

BTS - Answer: love myself

RM - everythingoes

STRAY KIDS - EX

STRAY KIDS - 19

STRAY KIDS - Chronosaurus

STRAY KIDS - 바보라도 알아

一輯真係好高汁

beast drive, suite room
block b toy
cnblue domino, manito, young forever
shinee a yo, love should go on, ready or not, stranger, love still goes on
winner boom, color ring, different, don’t be shy, have a good day, movie star, omg, raining, smile again

MX comeback
入面有首慢歌真係好正
Sorry I’m Not Sorry

試下呢首

係好多年前Sherlock果隻碟
而家好似無咩組合會出啲咁acoustic嘅嘢

其實呢隻碟幾癲
Clue + Note = Sherlock

唔係Shinee粉，最近先知原來Sherlock首歌咁得意

btob the feeling都好正

鍾意依首多過主打
成隻專輯都好好聽

一輯除左主打，其他首首都好好聽
唔係EXO fans都成日聽
同埋二輯非主打又係好正

但每次SM都揀全碟最難聽嗰首做主打

sj shake it up

sj the girl is mine

sj good friends

sj good person

sj walkin

sj haru

sj既歌不能盡錄

韓國網民就係咁
睇唔過眼見你過得好

I Can’t Stop Me 都幾好聽
雖然都係 Nayeon+大山婆 ( Feat 7個隊友)

Our summer

我成日覺得佢個樣好恐怖 佢對眼好空洞好似想殺左你咁

好聽過以前d兒歌

vocal line啲歌好聽呀 重有dimple

BTS 梗係推 Love myself

佢地啲主打成日都好嘈但side track好多都好聽
推介If only同埋上次隻專嘅Beautiful night

因為連登一讚好聽就gg可能韓國果面都係鐘意人哋唱兒歌
利申，覺得個開場幾好聽

Honestly 真係好好聽！歌詞都有意思！！記得崔珉豪係金鐘鉉走個陣寫 係信寫過句歌詞俾佢

honesty*

SHINee Romeo+Juliette, Spoiler, Like A Fire
Beast Tonight, I will by your side, Suite Room, When I
Winner 每隻碟
NCT127 White Night, No Longer

hybrid remix嘅極致
之後sm想用sperm再炒多次都炒唔起

閃嘅話我推薦呢兩首
colourful 呢首remix版仲好聽

雨中紐約

bts:
you never walk alone
the truth untold
best of me
mikrokosmos
Jamais Vu
We are bulletproof: the Eternal

Ateez-dazzling light

Ateez-Mist

Ateez-Promise

Ateez-precious

韓文中「花蛇」確實是一個帶有貶義的詞語，意指利用美色勾引男性的女性，她們憑藉姣好容顏接近男性，一點一點吞噬對方錢財，纏著對方送奢侈名牌、香車豪宅，男生的錢包就像被蛇緊緊纏住一樣， 甩都甩不開，最後落得人財兩空的下場。 韓國社會新聞版面也經常出現「花蛇女詐騙犯」等消息。

形容人陰險 卑鄙小人

1輯仲有heart attack都好高質
每首歌都好有畫面
不過wolf真心唔好聽
2輯嘅beautiful 3rd EP嘅moonlight都好正

btw 2輯本身計劃係用Exodus做主打
teaser都去咗好多地方拍
最後至轉用call me baby做主打
不過我覺得啲teaser同call me baby唔襯 同Exodus襯啲
最後夾埋哂啲地方名出現call me baby有啲夾硬
不過call me baby係幾catchy

人善被人欺

@鳳凰天使TSKS

#朴至善母親遺書內容# 3日據報導，被推定為是朴至善(朴智善)母親寫下的一張筆記中提到「女兒因為皮膚病很痛苦，最近在治療其他疾病的過程中因為皮膚病惡化更加痛苦。不能只讓女兒一個人離去。很對不起丈夫」。據悉，朴至善(朴智善)生前因皮膚過敏飽受痛苦。光過敏是暴露在陽光下就會出現瘙癢或斑疹的皮膚疾病，從學生時期起就患有該疾病的她，出演節目也不能化妝。

@米兔的韓流生活

【體育東亞】[《Radio Star》朴宰范"想從AOMG社長的位置上退休，培養IDOL"]從IDOL歌手到Hiphop歌手，作為韓國最大的Hiphop音樂品牌AOMG的掌門人，成功實現獨一無二變身的朴宰范透露，他計畫在2年後退休："經營公司的同時維持個人職業生涯很困難。"並公開了"想培養IDOL"的未來計畫。他還透露，正在構想韓國Hiphop界無人嘗試的事業，因此備受期待。

@ 韓國me2day

【kr】JELLYFISH Entertainment 表示：「10月31日結束了與VIXX成員N的專屬合約，本公司與N經過長時間的對話和討論，在雙方的協議下決定不再續約。」N將與51k簽訂專屬合約，該公司旗下所屬藝人有蘇志燮和玉澤演等，N今後將專注於表演活動。

基本上bts花樣年華時期嘅歌係最好聽 係首首都咁好聽 下隻碟可唔可以出翻呢d

宜家嗰啲都係首首好聽嘅，louder than bombs, make it right, 小宇宙, zero o’clock呢啲都好正

仲有lost in the dream, mirror, from zero, mohae, misbehave

佢地隻美專

同埋voices, 0325,Phobia

嫌佢哋嘈嘅去聽美專ALL ABOUT LUV就對了

仲有 Magic Shop同GoGo
鐘意GoGo 不停叫人洗錢嘅歌詞

The Boyz- Walkin’ in Time都勁好聽

大家好，我們是hanteochart

從上週開始，敝公司收到很多關於特定藝人唱片銷量的諮詢。
爲了仔細的確認，回覆稍微晚了一些，敬請諒解。

我們已仔細檢查了資料，在這通知您，我們已確認是從20多個國家/地區購買該產品。

這次的話題在網上出現了很多誹謗、名譽毀損、謠言等惡性文章。
散佈沒有確認事實的內容，製造惡性謠言，侮辱特定集團或人物是明確的非法行為。

該文章對K-POP產業造成負面影響，對藝人和粉絲群、產業相關人士也會造成很大的傷害。
敝公司的立場是，確保任何人都不會受到這樣的損害。

我們已經從許多粉絲舉報和自行監控中收集了大量資料，對此法務組正在準備强力的法律應對。

今後，敝公司為了更好的K-POP未來，將大力應對惡意活動。
為了創造美麗的K-POP文化，請使用者們持續的關心和協助。

迫到人出公告

MOMOLAND回購個次都係有公告 最後有冇人信...

Suju分隊 - d&e evanesce II, kry shadowless同I can’t
winner - for, well, air, have a good day
唔明點解依兩隊成日用catchy歌黎做主打 慢歌好高汁

其實下次想要推薦歌不如講埋中意聽咩類型，聽開EDM或Ballad派既好聽都差好遠

同埋el dorado

Momoland嗰次h榜有出聲明話要告人咩

Shinee 基本上misconceptions of us (即係misconceptions of you + misconceptions of me 合體） 全碟都冇得輸...

加埋成隻1 of 1

reveal成隻album啲非主打都好正

[MV] 마마무 (MAMAMOO) - AYA

想po紅家
但覺得會好老

透明雨傘

DINGGA好聽D

好歌唔分年代

最尾嗰度諗起how you like that

兩首都咁亂

五人時期日文歌無得輸

TAXI
KISS THE BABY SKY
呢兩首冇得輸

Winner - Don’t be shy

SUJU - Mirror, why I like you, disco drive, heartquake, club no.1

有輕快有抒情有重beat
其實sj 啲album好多歌都好好聽 最愛係3輯

Beast - See You There

仲有One More Chance, Day Dream, Evanesce,
Raining spell for love.....

SJ嘅慢歌真係全部高質
太多不能盡

講開beast fiction and fact 成隻碟又係超好聽

Nu’est 全部非主打都好好聽

MBLAQ I Don't Know

BAP rain sound

Teen top missing you

Big Hang stupid liar

Beast i like you the best

Infinite Can U Smile

Stray Kids- Voices

Stray Kids- 끝나지 않은 이야기(Neverending story)

Stray Kids- SLUMP

Stray Kids- Mixtape#1

哇係回憶呀 好掛住MBLAQ TeenTop Infinite

@哎一股清流

【naver】CNBLUE確定將於11月17日回歸…開始回歸倒計時
3日，據多位歌謠界相關人士透露，CNBLUE將於17日攜新專輯回歸。在去年11月退伍的鄭容和之後，今年3月李正信和姜敏赫相繼退伍組成了完整體。結束了軍白期的成員們時隔3年8個月的回歸大大提高了粉絲們的期待感。

神話-LEVEL

神話十三輯-Orange

神話十三輯-Super Power

神話十二輯-Alright

神話十一輯-that's right

神話九輯-痕跡

神話七輯-熱病

SHINee-Hello

Super Junior-Marry U

Teentop 首仆街歌詞 missing u真係好好聽

同佢講suju冇用佢係毛泰九(知名毒唯)

dingga係一聽就好catchy
呢首越聽越上癮 同埋舞台應該會幾豐富

乜原來係佢嚟

喂,難得個post有咁多人分享好歌,
你想引戰出番去唔該,唔想搞破壞
plx~~

見上面咁多人咁認真覆佢真係

屌原來係佢，改咗名唔認得

又係喎

前 Girl's Day 成員智仁透露退團原因 回憶隊內好感情「大家真的很要好！」

出道多年的 Girl’s Day 即使在沒有團體活動後依然經常相聚，從前成員智仁最近的談話中，也能再次感受到她們令人羨慕的好感情！

身為 Girl’s Day 第一代成員的李智仁，今年以藝名「張惠理」（音譯，장혜리）重新出道當演歌歌手。最近她登上 YouTube 頻道「近況奧運」時除了分享自己一路走來的經歷，也談起當年退出 GIrl’s Day 的無奈原因。

智仁在 2010 年出道後短短兩個月內便退出了 Gir’s Day，她透露當時年僅 14 歲的自己為了主持電視節目而來到首爾，接著出道成為偶像，從當時便開始擔起一家的生計，最後因為家境有困難、無法全心全意地投入練習而退出。

被問起退團後看著 Girl’s Day 成功，是否曾覺得後悔，智仁坦承「當然會羨慕，但她們是因為撐下來了才能走到那裡，而我沒撐下來。」還說「我總覺得是因為我退出了 Gir’s Day 才成功，她們四個人的默契真的很好。」

智仁也透露後來曾在 Girl’s Day 首度在音樂節目上奪冠後跟她們相遇，昔日隊友素珍和珉雅依然開心地跟她打招呼。「我們幾個成員當年完全沒發生過衝突，關係真的真的很好。」

在經歷女團練習生、網拍模特兒、樂團成員⋯⋯等各式各樣的辛苦工作後，智仁時隔十年地以「演歌歌手張惠理」身分重返大眾視線，希望未來她也一切順利！

得番3個人嘅樂隊不如鄭容和自己solo算

咁問等大家可以接觸一D平時可能冇聽開既歌
同埋可以知道大家主流其實係聽開乜~

【MBC】某位歌手志願生之死亡…著名歌手非法拍攝？
幾個月前，一名夢想成為歌手的20多歲女性被發現死亡，留下的遺書中寫著“受到了他人的折磨”。
遺屬指控說，該死亡與作曲家兼歌手的前男友在該女性酒中摻藥後實施非法拍攝和性犯罪有關。
A某的律師反駁稱 “這只是告發人的單方面主張”，“A某無論在法律上還是道德上，都沒有做出過需要受到指責的行為”。
但是經確認，正在調查案件的警察已經將A某以性暴力犯罪處罰法和強姦致傷嫌疑刑事立案。
警方已著手調查，沒收了該歌手的手機和電腦。

師兄神話fans

蝴蝶少女 中文版同韓文版都好正

ljh本身樂器同vocal都同鄭容和撞咗 依家三個都仲有bass 鼓 結他咁無所謂啦 少一個都一樣姐
但Cnblue團內好似都好感情？

藝聲 金厲旭 圭賢嘅solo 全部都好高汁
呢半年日日聽佢哋啲solo，唔知點解好解壓

睇嚟門面係ae-winter

第一眼心諗左邊條女咁膠嘅

樂隊冇話三個人唔得嘅
有齊貝斯 結他同鼓就得啦

@活體复讀機

朴智宣離世後pann千讚的兩則熱帖

朴智宣父親在知識in的回答（內有中文正名）

朴智宣大學同窗的學生發帖

@韓國me2day

【Theqoo】終於有舊照流出的SM新女團aespa成員WINTER

老實講、真係好九唔搭八
SM幾時先肯放棄真假人一齊出

Day6都出到3個人小分隊啦

又幾靚
起碼好過其他三個

個底都唔差 做咩要整到咁膠 額頭同個鼻反晒光

得佢正常人

係咪得返忙內無整容

四個真人化到咁膠係咪因為要就個假人？

韓國學生相實p過圖

雖然隊長變化唔大
但近睇側面好明顯眉間條鼻骨高左好多

個下巴都插死人

睇完柳智敏同Winter兩個假人之後覺得都唔係好似真人 靚過真人之餘五官都唔太似 換左柳智敏塞第二個入去都得啦 偏偏力保條八婆

個臥蠶都已經好突出下

痴線 勁好人

J濃妝化到somi咁

好人總係短命

學生嗰篇睇到想喊

覺得呢張學生相重靚過宜家個樣

似整咗之後嘅umji

呢個AI大眼高鼻尖面都冇特色 其實塞個網紅落去都得

係香港中學化少少妝減少少肥已經叫好靚

呢個又over咗

鄭容和咁紅都重好有團魂
成員感情幾好👍

有少少

而家嘅國際巨星BTS
已經唔再係花樣年華時期嘅防彈少年團
返唔到轉頭 放低啦

EVERGLOW王怡人在爭議過後辦微博並換五星旗頭像

(註: EVERGLOW之前曾在節目上造訪韓國某紀念中韓軍人的墓地，而中國籍成員王怡人因和其他韓國成員一起向韓國國旗敬禮，遭到中國網友撻伐，而王怡人也在視訊簽售會上聊到此事，她表示自己非常熱愛祖國，也一直很想說中國話，但是礙於在韓國發展的關係所以有較多限制。)

來源: theqoo

1. 真的是本人的帳號嗎? 粉絲好少

2. 真的對她太失望了

3. 一年後的寧寧會怎麼樣呢ㅎ....

4. 到底為什麼要找外國成員，尤其是中國人...ㅋㅋ 就那麼想賺人民幣嗎?

5. 王怡run

6. 可能是準備要在中國出道..?

7. 如果那麼熱愛中國，而且到哪都只想說中國話，那幹嘛在韓國出道?

8. 所以才說不要讓中國人出道啊ㅋㅋㅋ 結果很明顯了吧ㅋㅋㅋ

9. 樂華本來就是中資不是嗎???

10. 她是樂華公司的中國人，有什麼好驚訝的

11. 如果要這樣的話就放棄韓國的活動，回去中國吧

12. 中國人真的每個都會變成這樣，只是時間早晚的問題

13. 那就回去你最愛的祖國吧

14. 啊，她是'Produce X 48'那個?

15. 所以以後要抵制中國人出道...

winter好可愛 唔知實力點
佢應該係路人緣最好嗰個

王怡run

有大陸成員嘅團特別麻煩

隊長個下巴可以插穿自己心口

因為有三個墊底。

整到虛擬角色既面型同身形將真人比下去，係想捧邊個？

四個成員三個有黑料
咁得佢無就梗係好感度正常啲啦

小姐姐好慘

17啲歌真係超正
推薦Kidult
仲有woozi首what kind of future都好聽到癲

林英雄 - 英雄
廣告歌唔係唱trot

中午十二點出既廣告歌
Melon空2
Genie空1

@韓國me2day

【newsen】[ENHYPEN出道專輯預售突破15萬張，新全球大勢誕生]ENHYPEN出道專輯《BORDER : DAY ONE》預售量超過15萬張，展現出"今年最值得關注的新人"強烈上升趨勢。出道專輯不僅在韓國國內銷售量顯著，在日本和美國等國家及地區也創下了高銷售的成績。從出道前開始就受到全世界關注的ENHYPEN將於30日正式出道，出道專輯線上和線下預約購買截止到29日。

話說佢係咪就出album
會唔會破百萬

一定唔止100萬

Idol飯: 改版之後好難空降
聽Trot d阿叔阿婆:

仲要唔係限定團 好勁

@米兔的韓流生活

【Newsen】VICTON確定12月1日發表新專！時隔約6個月的完整體回歸！

idol 啲主唱去唱返兩首trot有冇得諗
依個市場食到少少都fat fat喇

想聽t-ara果個主唱soyeon唱trot

咁賣得嘅 唔係話1.0收視都冇咩
不過真係要睇吓最終銷量
畢竟投資咗兩億 十幾萬銷量cj應該唔太滿意

其實最後一集youtube live有40萬人睇，應該好多海外飯

睇嚟係海外紅返國內嗰種。

應該後生都唔會用電視睇
收視低都正常
唔知會唔會破x1記錄 講到個勢咁勁

有idol唱既trot節目 唔記得係幾估組隊比賽定點

NiziU Rima的父母離婚，"戰犯企業外孫女"的標籤將被摘掉

JYP娛樂公司所屬的日本女子組合NiziU的成員Rima隨著父母離婚，在一定程度上可以擺脫因家庭的不幸而產生的不便視線。

Rima的母親中林美和2日通過自己的Instagram講述了和丈夫離婚和Rima的親權故事。

美和說"今天離婚了"，並說"女兒們的親權歸我所有，同時戶籍也歸我戶籍"。

據此，Rima的法律名稱也將從橫井利馬變成中林利馬。

Rima之前曾捲入所謂"戰犯企業後代"的爭議。

因為據悉，Rima的父親、著名說唱歌手斑馬是已故企業家橫井秀樹的外孫。橫井秀樹是橫井產業創始人，在第二次世界大戰時，通過將軍需物資交貨獲得的收益投資到房地產等積累了財富。

對此，Rima 被貼上"戰犯企業創業者的外孫女"的標籤，捲入不少爭議。由多國成員組成的"NiziU"以K-POP風格的女團進行活動，因此也引發了反日情緒話題。

咁顛 唔知係咪專登為個女前途離婚

佢老豆唔係話偷食出軌咩？

想講出道時機好緊要
依家阿豬阿狗都可以過10萬銷量

J-pop post去J-pop區啦

今年已經有3隊出道專賣過10萬啦

比著以前就算係大公司出道專都唔會咁易過10萬啦

Cravity都唔係大公司，照樣賣成十幾萬

係阿。個團喺日本出道，日本人點會在意咩戰犯個孫？

認唔到個樣

多咗外國 (中國、日本) 人買碟？

哩個POST D人係咪盲鳩黎

雖然佢整得多姐
但佢今年都無整 咪同上年19樣

我真係以為有新女團

TWICE ENCORE

用前段加後面個幾句先係唱，中間用感言hea咗好大段
娜璉副歌唱唱下唔想唱直程唔出聲
子瑜woo嘅時候係咁講嘢
MoMo好努力去唱定rap?

其實mina都幾穩 但點解佢揸住枝咪都咁細聲
子瑜一講野就聽唔到佢

Mina唱完到Sana唱勁大對比，Sana同志效都大聲
多賢用感言freeride咗成個encore

講多幾句 避encore 笑死

子瑜連woo都woo得好難聽

佢唔識人咪阿豬阿狗囉

志效好似真係最用心 起碼俾人感覺係認真先

之前呢度提ENHYPEN，已經話雖然iLand收視唔好，但Twitter轉發係千萬起跳，未出道接機場面超失控。我一集iLand都無睇過，都唔敢話人係阿豬阿狗啦

大家都唔敢唱，不斷迴避

叫大家講感想哩下展現左隊長風範

睇下師妹 個個敢唱 雖然lia高音無咁好，但起碼自己part都會唱。其他人更加唔洗講

有少少揸流灘…

唔使咁認真，佢咁講同講「其實唔難呀」無分別

成日覺得佢個樣好八婆格

Twice Show Champion Encore

Yoon同J

感覺佢冇咩自信
次次encore佢都唔大聲

新玩法 唔唱歌齋鳩up 唔驚俾人話走音

Yoon幾搶眼

Sumin都幾靚女

好似wwhitetale嗰個cissy

咁嘅表演水準
背後真係比好多前輩後輩笑
有冇邊隊encore可以差過佢地

Once：比啲時間佢地

Fans: 狀態唔好

其實佢哋好多主打，最高音嗰啲位，兩個主音都無能力唱
由佢哋出道Like Ohh Ahh已經係咁

其實我覺得Yuna同彩領嘅聲底幾屈，對佢哋嚟Lia唱得辛苦嘅位，佢哋輕鬆上到

如果將Lia擺落Twice入面會係邊個勝出

多腎由16到依家都係咁廢 佢唔係係twice出道既應該一早比人處刑左

咁應該都係志效

個woo wooo woooo 走音到
本身想話今次隻舞幾好
收番先

無諗過Nayeon 都咁唔穩

LIA係廢到連企係到唱兩句都唔夠氣

其實Itzy暫時睇唔到有邊個會係主音

唱唔算好有問題 哩渡d人誇大咗 反而想講個造型老土到冇眼睇

唔係掛

今次行復古

多賢其實有唱 佢本身part就少

其他人恨極都恨唔到嘅encore stage 比佢哋嗰樣就好似要捉佢哋打靶咁

得罪講句Twice 個encore真係好難聽 又咁hea
佢地幾時收皮

[url]

nayeon一早諗班友唔多唱先hea 唱
點知sana隱形人同隊長無啦啦咁認真
即刻講感受咁樣周子瑜同momo就唔洗出醜

閪女人成段高音唔唱

每次encore都推一輪post

izone encore得3個人唱 曹婦唱咗8成

每次CB都可以KEEP住咁差咪多人講

最好笑係後面 講講下感想 一見係rap 就即刻唱 rap完左又繼續講感想
好柒

出道咁多年都冇自信
真係搞唔掂

MoMo句”Come沙咪打”都走走地音

我推介twilight remix

YouTube 大愛Once: she’s just tired

好心啦
同樣都係登頂女團
少時想當年真係

每次encore都係新挑戰
出道5年姐仲有得進步

真係
你話而家啲舞難 兼顧唔到都接受
但encore stage都可以咁飄 同唔唱
點解到第5年開過曬tour都仲係靠6mix果三個carry

先唔同其他公司比
師姐WG 初期連comeback都係開晒咪唱, encore就一直跳住唱
miss a冇乜機會encore但係4個都見得人
師妹itzy更加唔洗講, 實力有眼睇, 連最廢既lia都叫焗住唱晒成首

twice落差咁大, comeback stage已經開好少咪
encore又唔唱, 想點

有冇得播AR咪嘴 聽佢地走音都聽到厭

唔明點解咁廢既grp可以咁紅 jyp推啲冇實力既人係咩玩法佢哋簡直係笑話 啲fans成日護主先好笑

feel到momo好認真唱 唱完緊張到跳舞都入慢左 成個人疆硬左咁
唔講唱成點 但個氣氛點解會咁尷尬 好似個個都比人搵槍指住上台咁

Highlight Encore傳奇

年尾就退晒伍 完整體返嚟
不過無咗龍俊亨 好可惜

新人組合都做得咁好

lia比人鬧完第二日都即刻唱大聲咗
twice上次比人鬧完今次都仲係唱成咁
再加上其他團唔係次次都有一位都有得唱encore
day6仲要兩次一位都停播
得twice次次都有一位

Twice根本就冇好嘅vocal carry到成隊偏偏出啲歌高音到佢哋唱唔到
每次睇encore都feel到成隊好緊張，好怕走音
然而愈緊張愈冇自信就愈易走音
走音走得多就開始唔敢唱
結果出咗道成五年，次次個encore stage都係公開處刑
佢哋辛苦時我哋對眼同耳仔都好難受

我都一直勁好奇啲fans到底鐘意佢地啲咩

我都想知 我就咁聽啲mv都覺好un耳
靚又唔係靚 佢哋solo一定死硬

好似話對野之前出過一次道 呢個係新名 所以應該唔當佢係新人

有得encore應該係去唱番首歌去享受個舞台
唔係幾句古摸喎撒冷嘿咁就得架
次次唱encore一係有啲細細聲咁唱過就算
唱得最大聲通常都係一齊唱既時候
講感想唔緊要呀 仲要逐個講拖時間
最尾直程淨係成隊跳下跳下
有時間不如唱番首歌出黎仲好啦

唱唔到都算喇當天資問題
跳返隻編舞都好呀un下un下咁好難睇呀個個等收工咁樣

作為表演者喺舞台上對自己冇自信係好大鑊
希望佢哋克服到，唔係嘅話人哋幫佢哋寫幾多首好歌編幾多舞都冇用

哇 你唔講我真係唔知

想當年TT, knock knock個期市場流行呢個可愛嘅type
我印象我自己當時對Twice好感度都幾高
冇諗過過幾年d歌難度高就見真章

除左GOT7
另外4隊基本功咁好
Miss A出道已經開全咪唱bad girl good girl
Twice真係幫唔落 先天不足 點練都無用

youtube大愛：佢哋有自由點encore

正 到bp中國出事

Twice比人鬧完係搵方法唔唱

當年sixteen個陣有1-2個vocal 點知佢地唔爭氣 結果入唔到 依家成團無一個唱到高音真係好難搞
Momo連講野都走音咁

自從TT之後
主打歌高音幾乎冇唱

話唔定 ITZY Lia 衰極都好過Twice成隊人

之後變咗四人男團

Twice 出咩垃圾狗屎兒歌都有一位
真係吹唔漲

今次I Can’t Stop Me 已經好好多

Twice

Nayeon + 大山婆 ( Feat. 七個隊友 )

其實Lia把聲係有辯識度，不過itzy d 歌又多高音 同跳得又勁，無番咁上下體力同氣都好難唱得好。不過佢d隊員又做到，變相佢好渣咁 覺得佢要肥番少少，同做多d運動，增加自己體能會好d。但我覺得佢去twice 既話屌打好多人la

呢個就算唔係中國都出事啦 邊有道理比班藝人為咗做show去攞啲初生熊貓去玩

支sa

無諗過Twice名氣咁大唱功會差成咁 都幾嚇人

唔quote咁多張
佢點解張張相都係左邊面
右邊面係咪有咩事

2代真係好好多...

咩事

再再再有韓國藝人被批辱華 中國網民要求立即道歉

總係有啲細公司idol嘅接客撈味

教人舉報支那人翻牆

個頭好重？ 張張都托頭

啱啱睇左itzy d encore片lia隊內點廢都穩過twice十條街啦
Twice嗰種廢係前無古人 後無來者 咁撚垃圾都登到頂真係kpop界傳奇

@韓沉的樓台韓沉的月：要是翻牆就被抓，那之前香港暴亂的時候不早都被抓起來了?真當他們管這麼多

@韓國me2day

【starnews】[NCT11月23日回歸！]NCT將於23日發行第二張正規專輯《RESONANCE》part2，上個月12日，NCT發行了《RESONANCE》part1，開始了23名成員一起進行的大型項目，組合通過這張專輯的主打歌《Make A Wish》等十多首曲目，展現了多樣的成員組合，得到了粉絲們的強烈響應。新專輯將以在part1中從未見過的組合，展現與眾不同的魅力。

【twt】BoA將於12月1日發行第10張專輯《BETTER》回歸

已成炮灰

@米兔的韓流生活

【日刊體育】[KBS《音樂銀行》音源分數統計網站變更，「包括FLO」]5日，KBS《音樂銀行》製作團隊通過網站公告板表示：「《音樂銀行K-Chart》將從11月第3周開始變更統計的音源網站。」預計排除Soribada，以MelOn-Bugs-GenieMusic-NAVER VIBE-FLO等5個音源網站為對象進行分數統計。與此同時，將合計觀眾喜愛度榜單-專輯榜單-播放次數榜單後決定K-Chart排名。

@哎一股清流

【theqoo】中國著名編劇兼製作人於正關於韓服的文章

兒歌Signal MAMA年度歌曲

@韓流
[獨家]WANNA‧ONE正在討論MAMA 2020舞台[憧憬]
據多名歌謠界相關人士透露，最近CJ ENM在企劃音樂慶典「MAMA2020」時，提出了Wanna One的舞台。隨著一起展開活動的可能性增加，預計MAMA2020的舞台也將成行。
上個月在網上進行的KCON:TACT season 2中，金在奐、河成雲、朴志訓、李大輝、朴佑鎮等合體表演，確認了粉絲們一如既往的支持和喜愛。
據悉，此次MAMA2020為符合華麗頒獎典禮的意義，與更多的經紀公司進行了接觸。成員們之間私下也維持著親密關係，因此正在協調分歧。

CJ ENM方面回應稱「討論中，但還未決定」

想睇IOI

衝出嚟做炮灰

蝗國真係好多低能

于正响支國好出名喎 正面挑機 話韓國人冇文化

上次同防彈隔兩個星期都淨係得一個一位，今次隔三日應該一個都冇，除非壬the show la

..............

金鐘爸爸有啲似啲內地男星

好rocket punch d味

Cherry Bullet

JYP 淆底
唔敢放GOT7

佢個樣咁撚老

TXT GHOSTING
朴志訓 Driving

髮線有啲高

【theqoo】IZONE 將於12月回歸！ ！
CJ ENM 第3季度業績公佈中公開

愛國就用微博喇

LIA跳舞唔得
唱歌先冇氣姐
平時佢唱歌都冇乜問題
反而momo真係企係到
都可以嚴重走音
果然係dancing machine

留名睇佢地收皮
聽到佢地新歌成續差左
就勁開心

最慘係其實跳舞都唔好睇
一味死力 打老虎咩

溫屎：momo跳舞不知幾好睇！！！唱歌唔叻都唔緊要

講咩

連mmm都跌到咁
等埋9號gfriend回歸就知4代係咪foul剩bp

首DINGGA高WO

咪同twice個首差唔多 最高先廿萬頭收聽
BP最高好似五十幾萬

其實係轉左玩法之後唔同咗？
Dingga咪都正正常常

都唔明點解要出先行曲
將關注度集中去主打歌一定唔會咁
路人點會知dingga係先行曲
印象中無咩隊出先行曲係有著數

Dingga好聽d 正常

D人開始又話唔會追新團 4個都醜樣 點知唔過兩日又話winter都幾靚喎 睇死再過多冇幾耐就4個都話靚
sm睇死你哋出乜狗屎垃圾你哋都入坑

留名睇遲啲一定會有人話Katrina 係sm神顏

口說不喜歡 但係日日都po 新團點會唔紅啊

BEAST
11年出Fiction之前首先行曲帶紅左首主打

真

唱歌應該冇twice咁差嘅

要湊師妹

今年melon更新咗之後全部女團歌都係有打歌舞台之後先升返上升
Dingga 係 I can’t stop me, love sick girl 都係
希望aya可以升返上去啦

Dingga頭幾日melon都係係咁跌 係打咗兩次歌又咩咩challenge路人聽到之後先至升返上去 仲要越升越高

咪即係雙手揸住拳頭震兩震個d 口水歌囉

Beast啲先行主打都攞1位

mean到

心諗做咩無端端post個呀叔出黎

本月3日， JYP 旗下南韓男子組合 DAY6 Jae 在官方認證的個人推特帳號上寫道：「有人能發送 twitch 的代碼嗎？ 我的 twitch 沒有被訂閱或贊助, 這個遊戲有點讓我破產了。」

看見該推文的部分網友們紛紛驚訝道：「是惡作劇嗎？」、「太不像話了吧」、「玩笑開過頭了」、「是被駭了嗎」 等感到震驚的反應。

過去，某位藝人曾公開向粉絲們要求限量版禮物，遭到網友圍攻。 這次 Jae 的發言也讓網友們異口同聲地表示：「想起了過去的事件。」

Jae在今年 6 月才在推特表露了對經紀公司不公平待遇的不滿，引起了粉絲們的擔憂。

當時，Jae 提及了自己的 Youtube 頻道時寫道：「 是一邊挨罵，一邊看眼色，一邊請求才勉強得到允許，一個人做了全部的事情，最終因'公司的人不看好我’的理由而停掉我的頻道」

Jae 還指出:「 爲什麼其他成員都可以在經紀人制作日程表、公司提供費用、公司員工的幫助下進行個人活動呢？」

但是之後 Jae 則改口向大眾解釋：「剛才和公司再次對話後發現有很多誤會，我想表達的部分是公司和我的個人問題，和成員們完全沒有關係。」 另外，先前 DAY6 因部分成員心理狀態不佳而中斷活動。

JYP到底點教仔?

SORRY JYPE先岩

連登定律：越反就越紅
sm唔洗宣傳個新團都已經好有知名度

試下唔好譯一句唔譯下一句
試吓譯晒

Cls 好聽到

'The games kinda breaking my wallet'
呢句有啲肉酸

少時
party→lion heart
啲fans比較鍾意先行
路人大眾就鍾意lion heart

除咗叫你驗耳之外唔知仲有咩方法救你。
God bless you🙏🏻

我覺得唔妥既係上一句
但係佢del左tweet 本意都唔係真係乞fans錢
只係講左d唔係咁好笑既說話
佢只係真係鍾意打機 差唔多日日開1至7個鐘台

唔睇MV咁聽AVA覺得好亂好奇怪
睇左MV同跳舞performance 覺得好聽左好多
但成隻碟loop得最多反而係chuck

我都覺佢唔係想乞fans錢 唔係都唔會唔收donations
不過堂堂一個Kpop artist 講錢就有少少唔好睇lo

兩個主唱走哂音

影衰JYP

你睇住條友又衝出嚟話你呀

試咪幾有新意聽日又有咩招？

重有3日可以期待下

有時間諗呢啲招數 倒不如用呢啲時間嚟學下點唱歌仲好啦

當年主打係咩

d once話好忙，5年黎有時間去俾人屌都無時間練歌

透明人都走曬音好恐怖

璉靜今次仆街了

依家班小粉紅鬧埋Sana

唱得衰?

張相Sana 影

後面反光係毛魔

Why??

邊個係透明人？
條片啲cm全部讚娜璉

OK咁都見到

應該Sana仆先。。一個負責影 一個負責出post

毛魔

快啲加速

睇唔明 有咩問題

班人話毛張相有個掌印喺度 但都唔關佢地事啩

後面反光有毛澤東
仲有個類似掌印

d支那人無邏輯可言

Lion Heart係逆行番上去
空降係差過Party

屌，哩段反而momo 唱得最好，因為唱最少。其他走音走到，特別雙主唱

練習生十年點計

終於明白點解上次娜連唔唱高音個part
子魚連嗚嗚嗚都慳番唔唱
不過唔緊要啦所有問題一定歸究於個mic姐

？

又嚟玻璃心

宇少個三個護旗手係咪要即刻割蓆

可以順理成章退出都係好事黎

cls

本身都當佢地退出

諗起Andy warhol幅畫

屌
原來八月影既
仲要檢查舊料有冇辱華

上次李孝利單野咪比人笑9佢地白痴 重黎

不如每個團由出道再查一次

正面相

@漂亮虎咚咚

SM娛樂離開江南，開啟聖水洞時代
SM娛樂（以下簡稱SM）結束了江南時代，開始準備著手迎接聖水時代。據悉，簽訂總公司搬遷租賃合同的事宜已經到了最後階段，SM找到了新的辦公大樓，將離開江南。
29日，據相關業界透露，SM提交了關於新公司大樓候選地首爾城東區聖水洞“Acro Seoul Forest”辦公樓的投資承諾書（LOC）。 LOC比租賃意向書（LOI）更具有法律效力，因此可以看作SM已經確定進行搬遷。
Acro Seoul Forest將於今年年末竣工，目前建設公司大林集團正在著力出售辦公樓和商業、文化設施等非住宅樓。最近，現代Glovis（翻譯註：現代格羅唯視，現代汽車集團的物流子公司）也將這裡選定為新辦公樓的候選地，並簽訂了合同。
SM定居首爾江南20餘年， 總部位於首爾狎鷗亭洞Galleria百貨店旁邊，是SM總製作人李秀滿於1999年購買的建築物。總部規模地上4層，被用作了名人中心。
除此之外，SM在江南一帶還使用了3棟建築。 2015年從Charmzone購入的清潭洞建築被用作攝影棚，簽訂租賃合同的三成洞建築被用作交流中心。雖然在三成洞COEX作為體驗館使用的Artium是租賃的，但今年8月已經結束了營業。
除了SM總部，一部分SM子公司也散落在江南區各處。影像內容製作子公司SM C&C使用SM三成洞的大樓，房地產投資子公司SM Town Planner等也在同一棟樓內。移動應用開發子公司Dear you（原 Everything）在三成洞內的其他地方安家落戶。

SM在搬遷至聖水新公司大樓的同時，還會將散落在各地的部分子公司聚攏起來。據悉，預計將使用的面積約為5000坪，與現代Glovis計劃使用的空間規模相似。
據悉，SM搬遷到聖水洞是李總製作人（翻譯註：李秀滿）的想法。聖水從幾年前開始成為首爾市內的人氣商圈，是年輕流動人口較多的地區。聖水洞漢江的對面是狎鷗亭和清潭洞，因此去江南的交通也很便利。據悉，李總製作人（翻譯註：李秀滿）就居住在聖水洞超高層商住兩用公寓。 SM藝人中也有一部分也住在聖水洞。
據分析，除SM之外的其他三家娛樂公司的搬遷也對SM產生了不小的影響。過去，江南是娛樂產業的象徵，有很多經紀公司。但是最近，由於空間、交通等原因，大家逐漸脫離江南，開始分散到首爾的其他地區。
曾與SM一起在江南的JYP娛樂於2018年搬遷至首爾江東區城內洞。在首爾麻浦區紮根的YG娛樂在上個月公開了6000坪規模的合井洞新大樓。 Big Hit娛樂也計劃將位於首爾江南區大峙洞的辦公樓搬遷至龍山區漢江大路，租賃了19層的建築。
SM相關人士表示：“從很早以前開始，關於總公司搬遷的話題就如同在公司內部傳言的那樣很有必要”，"但還沒有正式確定"。

@米兔的韓流生活

【Xportsnews】[鄭亨敦不安障礙情況加重，暫時中斷放送活動]5日所屬社FNC方面表示“鄭亨敦因健康原因將暫時中斷放送活動。”據悉，鄭亨敦很久之前就患有不安障礙，並且最近再次變得嚴重，今後將暫時休息，集中進行健康恢復。另外鄭亨敦2015年11月曾因健康原因從出演的節目下車，約1年後通過《週偶》恢復了活動。

@鳳凰天使TSKS

藝人HAHA河東勳為得知故朴至善去世消息後，做出的過激反應道歉。
此前HAHA於3日凌晨在自己的Twitter上發布了追悼故人的文字“我記得的…不說了…去好地方吧至善啊..為什麼..你曾是希望啊..”。但幾分鐘後又發了一條“現在好茫然…西八…請不要和我搭話。不都是這樣的嗎”。隨後引起了網友的熱議。

部分網友對HAHA的髒話表達了不滿，表示“再怎麼傷心也別在與大眾溝通的地方罵人吧。又不是小孩子了這是做什麼呢。”，“感受到了他的水準”。等

相反還有部分網友對HAHA的心境表示同感並安慰了他“太傷心的話的確可能這樣”，“希望能好好整理感情。”。

由於爭議擴散太快該推文已經被刪除，但在5日下午事件上了熱搜依舊沒有平息，HAHA正式表示了歉意。

5日下午HAHA通過自己的Twitter寫道“沒能控制好感情向各位做出了錯誤的表達，關於這一點表示歉意。很抱歉…會打起精神盡全力做好本分。在這個艱難時期希望大家都加油，照顧好自己的身體。”。

髮線好後

屌，你唔講都冇留意到幅畫

咁都鬧 啲韓國人扮咩唔講粗口

@瘋狂的貧道

【#洪真英# 論文抄襲】據韓網信息，洪真英論文雷同度檢測達74%

打冷震

d綜藝咪...

74%咁高都夠膽交

香港20%已經比人特別監察

@鳳凰天使TSKS
微博 已編輯
#姜至奐強姦罪成立# 5日大法院1部維持原判，對以準強制猥褻、準強姦等嫌疑被起訴的姜至奐判處有期徒刑2年6個月，緩刑3年執行。
姜至奐於去年7月9日涉嫌在京畿道廣州市五浦邑的住宅中，與兩名女性工作人員喝酒後，以猥褻睡著的A某並對B某進行性侵犯的嫌疑被移交審判。
另外受到了進行120小時社會服務；40小時性暴力治療講座聽課；在兒童、青少年相關機構和殘疾人福祉中心就業3年的命令。

感覺上nct個個月都cb

韓國冇system check plagiarism架咩？

諗起台灣李眉蓁

連登以外真係有人講

成班係度「啊啊啊」開聲
點知搵個唱得準嘅都冇
最後全部放棄

子瑜：啊

Quiz on idol睇佢同聖圭主持得幾好
唔知係會搵代班主持/聖圭solo
希望佢盡快好返

痴線架 求其cut一段
聽到娜璉走哂音

Top 2 comment就係話壞咪

一定係咪既問題啦 絕對唔係Twice 唱功既問題

大愛once: Nayeon hit the high note perfectlyEncore is supposed to be fun the mic has some problem

又要休息早日康復呀

呢個係佢以前ug既論文？

2000+ 留言

彩瑛真的很差勁

好諷刺，而家momo反而係最冇事個位

新歌得9秒咋佢

補條LINK 慢慢睇

幾肯定會冇咗周潔瓊

momo唔唱高音咪冇事lor
根本呢團問題係音高得濟
得三個勉強頂到 仲要有個缺席
BTW sana唱歌勁左好多 好耐以前睇cheer up消音sana係唔出聲

雖然睇番歷史 支那應該冇錯 不過是旦啦 見到其他國家憎支那我就最撚開心

今年武漢肺炎乜都停晒都唔練下歌

歌手洪真英被記者爆出論文查重超過74%，具有抄襲嫌疑，並且授予她學位的大學是其父親工作的大學。

對此洪真英公司發出公告

大家好 我們是IMH娛樂公司
下面就今日報道的歌手洪真英剽竊論文嫌疑報道發表正式立場。
洪真英在朝鮮大學貿易學系碩士論文《通過韓流的文化信息產業動向研究》的研究及製作過程中誠實地參加了整個過程。

對於通過今日的報道提出的剽竊率超過74%的疑惑，我轉達了當時負責審查洪真英碩士學位論文的教授的意見。

據該教授稱，洪真英接受碩士論文審查時是2009年的事情，當時論文審查中，多加引用內容和參考文獻等注釋是趨勢，需要多引用才能通過論文審查的時期。

另外，查重系統從2015年開始在大學義務使用，是為了過濾超過50%的剽竊而開始的制度。 "檢查沒有相關係統的2009年審查的論文時，查重率必然很高。

我向歌手本人再次確認了洪真英在論文中除了引用內容和參考文獻外，在研究內容上完全沒有抄襲。

因此，相關驗證方法是存在錯誤時間的驗證，本論文是洪真英的創作，所以從未剽竊過其他論文。

謝謝。

金鐘daddy

啲人唔係屌佢講粗口 係屌佢成四十歲人都唔識分場合講説話
重有屌佢咁大個人表達能力都係咁中二 係真係茫然就唔會掛住打上twitter到話比人知佢有幾迷茫

亨敦叔叔好左幾年又要再抖

純學術角度
痴線 postgrad喎 可以冇原創性嘅咩？抄同引用係兩回字嚟

ug year 1已經教太多direct quote都算抄

因為呢單嘢，韓國人同小粉紅喺Twitter 大戰

先唔講啲咩research嘅novelty之類，引用去到74%，根本就係連最basic嘅synthesize都冇做，直接照抄，連ug啲term paper都唔得啦。

同意 聲明仲要講到當時冇turnitin就唔可以追究

講真5年時間已經可以讀完一個degree
呢班人真係jm9

支那邊有歷史
破四舊

要拍拖

@韓國me2day
【Twi】音樂節奏遊戲《SuperStar YG》正式上線，用YG藝人的歌曲進行的節奏遊戲，遊戲裡還有藝人們親自錄製的聲音

Izone個櫻花都知自己唱歌屎去上聲樂堂 對上一次都睇到係進步咗
Twice今次炒車炒得咁嚴重都應該要咁做啦

咁又唔係既，真係熟人離世，都無得咁理性知有咩應該做有咩唔應該做，每個人性格唔到，表達方式都唔同。有人唔開心會發洩，有人會唔出聲，咁我覺得發洩出黎做人會無咁辛苦。咁藝人都係人，呢d時候我覺得就算la，好多時d人太敏感會judge d 藝人 (其實發生自己身上，好多人都可能同樣咁做) 所以唔怪知會咁大壓力。

呢個case 好似前排小鬼走左，佢d fd咪日日po ig 講咩都有，我覺得講咩都好，重點係d fd真係覺得好突然接受唔到，有咩反應都唔奇。可能文化唔到掛 變相個標準都唔同，有時唔單止韓國網民，香港or其他地方d人特別對韓國藝人苛刻咁

又要share 我最愛嘅MAMAMOO destiny嘅stage

都唔係上次今次下次嚴唔嚴重嘅問題
係要學既話就一早學咗

原來top仲未退團

個stage勁靚

都係睇隊員有冇上進心，細公司個別有綜藝去既有得做就做，另外有d 會參與幕後製作，再唔係會個別拍d 野去俾fans。
twice 而家變左收成咁唔駛做其他野。

喱首minhyuk作好正
直頭可以做主打

btob 4u comeback hyunsik作嘅好期待
btob好似由2016祈禱開始首首主打都係成員自己作

698. 都做了幾年歌手了，實力還是和狗啃一樣
好撚mean

大把fans盲撐

Mmm首新歌唔掂
聽咗一半熄咗

紋身師條片 背後好似係彩瑛把聲

TWICE彩瑛拍拖了

Cafe都加埋國旗，又開埋微博account
睇嚟件支那人同間支那公司真係好驚將來返唔到支那賺大錢

一講佢拍拖就諗起呢單

後台啲友心諗：晨早試晒咪先遞畀你班大帝用啦
重係咁試

staff一定嬲撚死 賴落佢哋到

施丹覓腸會唔會睇唔開自殺㗎

下隻碟開始encore都墊埋音 問你死未

今日mcd encore全場
大家可以再睇再討論

咁勁

唔好比腸見到

Winner呢

係我本人 多謝各位

化咁濃妝加咁重filter都係咁 睇嚟個樣真係好唔掂

係我 可以end topic

Game入面有
但有兩個當緊兵
唔出得宣傳圖

個AI都唔似

Pray真係全部主打第一
高音part

爆咗都冇感覺 應該一早預咗喇 有冇爆出嚟意義不大 不如問有邊個idol冇拍拖 尤其irene 燦烈事件爆出後更加了解藝人係醒日換男女朋友 私生活極亂

吊打
指AI

隻AI靚過豬西好多

唔係話Irene成日換仔係fake news咩

好彩唔係sana/nayeon爆
佢地一爆twice真收得皮

呢首無一位
最尾個度rap+vocal line高音

Sana爆應該會流失一堆

Sana Nayeon 周支瑜同mina應該唔爆得
其他5個影響唔大

佢哋好似對encore有陰影了

中間嗰兩幅相做乜嘢
佢男朋友幫佢畫既裸體畫

BTOB 4U小分隊 11月16號 cb

可能係全kpop最唔享受encore既人

唔特別覺得rap到好好 把聲都幾無特色 唔入耳

齋清唱嘅spoiler好少見
真係全員vocal

佢啲 AI 整到好似歐美啲咸濕3D動畫角色咁

會唔會因為ai而係歐美爆紅

係就gg得

fiction囉
先行係下雨的日子

成日cb 都唔紅嗰下死
真心唔係好up得出佢哋有咩歌

根本都未好返晒，呢個病好難斷尾
除非完全離開幕前

Momo都係人氣line咪又係冇事
我覺得真正唔爆得只有sana 一堆死忠

係喎 咁wo重組 奶共霖喺支那點參加

櫻花真係好有上進心
知自己聲帶問題成日走音
好俾心機上聲樂堂練vocal
而家佢唱歌既part一啲都唔突兀

其實呢啲病係會復發，唔會100%好返，所以一有唔妥盡快去睇醫生，佢暫停埋活動係處理得好好

YG頂唔順大陸廠都係要俾翻DALCOM做

btw, 究竟dalcom八月出嗰個預告係邊隊嘅game黎

條片1:20起
應該得Sana會有影響
佢哋發展係以整團做核心 9個齊上齊落 係幾溫暖嘅 不過好蠢 拒絕所有個人廣告同活動 估唔到有錢唔搵 曝光又少好多 觀眾只會記得個團唔識團嘅成員

睇佢啲所謂嘅rap睇到好尷尬

佢哋單飛一定gg

又share呢件柒頭阿叔

係

比預期好

又懶係中立咁 覺得佢好假

你search其他group嘅album a Capella version都差唔多係呢啲

櫻花跳舞勁左超多
開始追得上隊平均水平

驚miss a 秀智事件重演嘛
但都5年啦 仲唔開個人資源
捧黎捧去咪得個幾個

我覺得合格喎

聽左陣 真係好唔掂

直接捧itzy 啦好嗎

好似一堆學生放學去唱k

我覺得OK

基本上個個成員既AI都正過真人啦
建議SM直頭整隻game好過，隨時紅過真人唱歌

係咪特登搵佢地襯托AI

好想睇jyp reaction
之前上師傅家itzy睇差少少都燶晒面執到正 而家咁係未要罵死

係咩事

估唔到腸輸比個咁嘅人

點解jyp評人咁高要求
自己出既呢團反而零實力
Itzy真係好好多

節目效果

要講講JYPE好啦

暴龍哥？

記得有場live係濕身

我就係依個人 88 all

節目嚟嘅咋 上節目要效果咪做吓樣

睇得出你好痛苦 節哀啦牙腸

佢哋radio star話驚開始個人活動嘅話會好快散 無咗重心
分開活動冇料咋話
例如 出道咁多年solo ost都冇隻
Unit嘅話 路人角度覺得都係vocal line 3個 或者外國人line (???) 雖然叫就叫做vocal line 但拎TTS比 twice真係好撚廢睇唔到有咩unit有特色啲
早兩日咁啱見到Mina 支瑜同sana三個上radio 揾兩個啞嘅上去講嘢真係不如揾翻多賢 娜璉個啲

幾襯呀 兩個都醜樣

只要識韓文 同idol拍拖不是夢

咁你都幾醜

拍拖我都絕未離棄

韓國fans好嬲下

雖然唔鍾意呢條友，不過認同佢一句話，"大家快樂地追星吧"

拍下廣告個人代言個啲 唔會失重心啊(?)
咁睇重團隊 就唔會拍拖啦
sana真係慘明明咁努力 上綜藝都有好多名場面 身材又keep得好 又成日keep到好狀態

屌呢場 李起光個生無可戀 一臉問號樣
笑尻死我

拍拖唔關事嘅 重心應該係指工作上見到其他成員多job正常人難免會眼紅 或者因為個人活動而唔去團體活動

GFRIEND首主打leak咗少少

Ok wor

關唔關外國人咬字唔正事？

蝗蟈琦都撈到個主打youtube節目返嚟
咬字唔正都係問題 最大問題係講野根本唔好笑

真。。 twice真係出咗道咁多年 上綜藝都仲係好尷尬同埋悶到抽筋

返嚟參加咪仲難為佢
到wo完約 佢都好似未識跳202首主題曲咁

話就話團隊為重心
但我諗jyp都未諗到派邊個出黎做小分隊就真

可能因為佢地啲歌唔係好入腦
識佢地都係因為mark瘋狂上綜藝
其實佢地唔行akb 路線就咁一開頭推嗰班就夠做 要奶共加Lucas同一個大陸人就夠 依家好撚多大陸冗員又柒 又唔係主捧 啲資源又唔輪到佢地 小分隊喺大陸出道又冇咩聲氣 又唔夠其他公司爭 明明以前exo 拋離人幾條街 依家樂華都打唔贏

其實佢啲韓飯都走得七七八八之前睇theqoo 有人擺咗佢上大陸節目唱歌個柒樣上去比人屌到傻 同埋實際上佢真係柒咗好多

因為冇啦啦chur up 拋拉繩 之後再出一系列洗腦小學生歌紅左
出道其實冇乜水花

D畫係咩事 映射緊條女個裸體

練習生時期忙住拍拖

宜家不嬲都係咁
辱華 是一門生意

呢篇?

學位論文：「文化內容事業的問題點及改善方案之相關研究：以K-pop與K-Culture為中心」；原文「문화콘텐츠산업의 문제점 및 개선방안에 관한 연구 : K-pop과 K-Culture를 중심으로」

定係其他

子瑜單野都冇水花？
上埋時事版

plagiarism

本身Twice出道好似都算唔錯 不過就唔係特別標青
印象中好似係因為子瑜呢單嘢出道歌開始逆行 跟住cheer up就唔使講啦 shy shy shy個個都識
只可以話支那人想整死佢地 反而令佢地有機會紅咗

本身已經逆行緊, 但子瑜單野再爆,再上高D, 之後cheer up + TT 就好紅

TT真係好難聽
完全唔明點解會紅

po去圍爐啦好嗎
po嚟呢度只會引負評

好普通 女團main rapper黎講below average

但都幾多人一係初up，一係TT開始追佢哋

剩係講個樣都靚過新女團好多倍

Irene仲可以大模廝樣出嚟 態度差嘅人反而更多人鍾意 乜世界

雖然TT難聽，但洗腦洗到人人都識唱咁

SM 係咁上下喇...

近日架？

【N】 JYP：TWICE彩瑛，與紋身師的戀愛傳聞？無官方立場
TWICE的彩瑛與紋身師傳出戀愛傳聞後，雙方都沒有表明立場。
6日，經紀公司JYP娛樂就彩瑛的戀愛傳聞表示：「沒有特別的正式立場。」
戀愛傳聞傳出後，紋身師關閉了ins賬號。
之前各種網絡論壇都出現了彩瑛和紋身師正在熱戀的推測。一起上傳的照片有看起來像彩瑛和紋身師的兩個人一起在大型超市購物的照片。在另一張照片中，兩人將相似的戒指戴在左側無名指上，因此被懷疑是情侶戒指。另外，網民們主張紋身師上傳到ins的luo畫中女性的臉和彩瑛很像。因為畫中的女性和彩瑛的嘴唇下面都有痣。
除此之外，彩瑛的弟弟也關注了紋身師的ins賬號等，也是戀愛傳聞的證據。

又無立場

tt同knock knock兩隻扮q低b舞令我對twice好反感

不如直接認咗佢好過

係我 我認 end topic

以後idol戀愛傳聞都唔會有立場
等D飯可以繼續呃自己
路人根本唔care
就算真係拍拖 對公司同idol既利益冇咩損失

呢個之前拍落㗎喎

其實早就應該咁做

係啊 咪唔應該放仲有佢參與嘅嘢出嚟

但其實冇唔認就即係真
如果唔係真
會打官司告出post果個
係D飯傻仔左啫

支那重要過一切

溫屎：好多前輩都讚佢！！

@米兔的韓流生活

【spotvnews獨家】[鄭亨敦將不參加11日《Quiz上的愛豆》的錄製]6日，據spotvnews獨家報導，鄭亨敦將不參加定於11日進行的KBS2《Quiz上的愛豆》錄製。他因焦慮症將暫時中斷活動。

《Quiz上的愛豆》製作組目前正在討論鄭亨敦的空位，表示：「正在討論繼任MC。」

但無立場 d極端fans會逼到你表態 再唔係就繼續向idol開火

永續兒歌一位

朴燦烈單野都好似冇左件事啦
失望既人最多咪脫飯

但極端情況無得預計 上次過到骨唔代表下次一樣

SM PR真係有前瞻性 先見之明

會唔會以後啲idol比人爆都會講冇立場

你指極端fans會PM個idol IG恐嚇佢？
其實依D唔係不嬲都有咩？

100%會

@韓國me2day

【Naver綜合】歌手李昇基將於12月發行正規7輯，並於本月15日攜手 #尹鐘信# 發行先行曲《典型的男人》（暫譯名）。這是李昇基繼2015年發行正規6輯後，時隔五年回歸歌謠界

可以祝福既，不過轉頭好快就會分手

我指會唔會上升到危及人身安全
無立場 係倒火水定點係無人知

@韓國me2day

【Newsen】[利特「Super Junior出道15週年，咬緊牙關堅持了過來」]11月6日，Super Junior出道15週年之際，隊長利特通過個人SNS表示「不可思議的事情發生了，我們堅持了15週年，生存下來了。咬緊牙關，不肯放棄，迎來了這樣的一天。」同時向粉絲成員和各位工作人員表達了感謝。據悉，Super Junior 2005年發表首張正規專輯《Super Junior 05》，正式出道

你期待佢地跳咩舞

@米兔的韓流生活

【edaily】[美國LA將出現「SM ENTERTAINMENT SQUARE」，韓國娛樂公司首次]當地時間10月28日，美國LA市議會決定將位於LA市內的6號街和牛津大道交叉路命名為「SM ENTERTAINMENT SQUARE」。SM和李秀滿總製作人引領了K-POP熱潮，在全球音樂市場取得了輝煌的成績，這是為了表彰他們在LA當地宣傳韓國文化時做出的貢獻。在紐約時代廣場等具有象徵意義的美國街道上命名韓國娛樂公司的名字尚屬首次，因此意義更加重大。

@韓國me2day

【donga】NCT正規二輯Pt.1專輯銷量達1428,765張，在開售一週後登上「百萬銷量」寶座，25天內專輯銷量接近143萬張，連日來不斷刷新自身最高紀錄，人氣正不斷上升。NCT將於11月23日攜正規二輯Pt.2回歸，將展現與Pt.1專輯不同的23名成員新組合。此外，組合將於今天下午七點和八點通過NCT官方推特進行兩次Twitter Blue Room Live直播，通過劇透Pt.2內容、近況Talk、實時Q&A等多種多樣的環節與粉絲們進行交流。

第一次見RV負評多過正評

今次咁特別 JYP以往有都會直認 如果冇嘅就否認
一係唔回應 冇立場咁奇怪

當時SM未出新招嘛
其實搵人喺網上post同組合另一成員既假緋聞試下
唔信如果係假 佢地會冇立場

同埋當時D男朋友一來圈中人，二來都算係似樣，
今次呢個係真既話就..

人哋season greeting 你路人都唔會買㗎啦
fans都唔介意

想問呢單野有咩咁特別？
咪又係藝人拍拖
成日都有架啦

你話Apink有人拍拖就真係大新聞啦

認唔出Wendy

佢哋話你黑酸呀
Encore doesn’t matter okay?

恐慌症真係唔會斷尾咁

新聞連結：

--
5日，MBN節目《Miss Back》向原先的成員預告有新成員加入。

白智英在當天節目中表示：「製作組今天有傳達事項，
從今天開始將會有新成員加入與現有7名成員一起比賽。」
對此，原出演的7名成員感到驚訝並揣測是誰要加入節目。

尹義桑透露：「該團體曾擁有足以動搖整個韓國的歌曲與舞蹈，
尤其是男性與軍人。」昭燏便從位置上站起來跳了EXID的《Up & Down》

和昭燏想到的一樣，該名成員是EXID的其中一人，
率智、LE、HaNi、慧潾一起合體吃飯的影片也隨之公開，
將加入的成員會是誰，引人注目。

【naver】曾教過洪真英的貿易系前教授A某6日接受電話採訪時表示："不好意思，儘管為時已晚，但我還是想以良心為擔保發表看法。洪真英的碩士論文剽竊率為74%的報導有誤。剽竊率是99.9%，而不是74%。我在學校幾乎沒見過洪真英。碩士論文和博士論文都是假的。”

這位教授還表示，洪真英之所以能順利畢業全靠她在大學擔任教授的父親，洪真英已經不是第一次被質疑論文造假，最近幾年已經有多家單位就洪真英論文抄襲的問題聯繫過學校。

此前，洪真英的經紀公司表示已經向洪真英本人以及當初評審論文的教授確認洪真英的論文並不能稱之為抄襲。

果頭素妍話走因為唔想同d 妹爭，放個位出黎爭少個，轉過頭又加人黎玩咁搞笑

cls癲到

Girl's day 同 EXID 呢d團感情唔係講笑

呢個節目變晒質。。。本身以為係好似unnies咁合作出歌.....

仲有rainbow

好似IOI年代既Somi

製作組諗嘅又另一回事

西面婆落咗妝？

幾得意

感覺係慧潾/正花
其實EXID如果唔係Banana嘅話，一定會續約

硬係覺得exid同宜家節目班女情況好似唔多似...

但如果係hyelin又真係需要出鏡機會嘅

睇過兩集 得罪講句 成個節目幾垃圾下
集集都係到喊係到講自己有幾慘
觀眾唔會鐘意睇呢啲
同埋慘極都叫聽過下個名 你叫出唔到道/真係18線個啲點算

其實係咪出咗新聞稿 啲公司先會正面啲回應 俾個確實立場

Jyp女團傳統黎 當年wg都係災難級

99.9%
直接請槍做啦 或者叫自己老豆做囉

邊個

我反而想知個0.01%係咩? 個名?

Super Junior進行了組合15週年直播，而金希澈未能參加，隊長利特表示希澈與新冠肺炎確診者路線重疊，接受檢查後目前正在自我隔離中

AESPA冬妹

Aespa不了

SUPER JUNIOR 슈퍼주니어 '우리에게 (The Melody)' MV

其實個節目好似鬥慘咁 信一半好
做deliveroo送餐都可憐

呢樣嘢無記錯係老楊用先

今次醒目咁早cut
順利encore

點會唔同，都係要搵餐飯食
有出鏡就有機會

Side track咁ost

講感想好似行刑咁

咁多個真慘得stellar個個

係贏得多定想避encore
feel唔到佢地真係開心拎獎或者享受舞台
寧願比班仔拎 聽下佢地唱live 單純high 9fing享受

彩瑛唱左3日都好難聽

之前講到佢懷才不遇應該入ITZY而唔係焗住入隊垃圾

TREASURE 是次Side Track <ORANGE >由日籍成員ASAHI親自作曲填詞韓文歌曲，加入個人標誌性濃厚Lo-Fi元素，形成強烈九十年代情歌及日本J-Pop風格。亦是TREASURE 出道後首次有成員作曲作品獲YG官方發佈。

下 唱到咁衰仲入ITZY 仲衰過lia

其實lia已經唔差
係隊友太勁

佢個樣已經唔合格啦

其實twice做idol為乜 歌都唱唔好
唔講主唱唱歌點，某啲人既part都唔難，唱到咁好意思咩

因為令你有恐慌症既野冇辦法消失

主要係疑似男友公開啲裸體畫好得人驚
影射緊佢女友

希望YG再俾多啲機會佢啲artists 出自作曲

Itzy樣好掂咩

咪係

依隊野真係愈做愈hea
可能因為一出道就已經有noise 無幾耐之後就紅 仲要係大公司 覺得所有野都係必然嘅 唔識珍惜每一次機會 同其他嗰啲靠自己努力之後紅嘅人好唔同
就算唱得有幾差 做得有幾hea 都會有班fans盲撐 更加就唔會去努力 想去進步
唱得差我覺得唔係最重要 有無心去改善先係最重要 但係佢哋身上我睇唔到佢哋有想去改善 想去進步嘅心 反而愈黎愈hea 揸流攤

真 入面淨係見到sana子瑜有努力進步
雖然都唔算好好 但都好咗

出道5年重談緊進步

笑左

我諗係對比做偶像好似好風光?

好似次次cb攞第一都必然咁
大佬出道5年啦啲人既實力都咁唔平均
成日都靠兩三個人carry成隊
Idol唔單止係偶像 仲係有歌手既身份
唔係用twice呢個名就可以成世都紅
睇過咁多隊女團最唔服就係佢地冇料都上到神枱
唔會話9個人個個都唔識唱歌 有啲都唱得既 一兩個啦 其他正正常常細細聲聲唱下就咁帶過下就算 都冇好聽可言
啲once又心諗你吹咩佢地係南韓第一女團喎
你開心就好

順眼d囉

有網友發現孟美岐吳宣儀程瀟認證已經改了，之前是火箭少女101成員宇宙少女成員

我睇外國網翻譯韓國網民話條友好老好核突，襯唔起彩瑛
心諗人地拍拖，又唔係佢地拍拖，咁都要管？
你話條友真係一條仆街唔好心腸就話姐

正式退出？

隱約見到D留言唔係支持支那妹 係支持十人宇少

好快正專應該會有

呢度係kpop 討論區（好似係

終於回家了唔送

@米兔的韓流生活

【Theqoo】看起來很危險的YG新男團TREASURE編舞TREASURE

P1是組合新曲《MMM》MV動圖，踩著成員的後背跳舞的時候，都能看到被踩成員發抖的樣子，兩個人都很危險
P2是組合出道曲《BOY》的舞蹈動圖，看起來也很危險，粉絲們一直要求修改舞蹈，但是卻在第二次回歸時加入了踩大腿的舞蹈，今天回歸曲中出現了更強烈的舞蹈

佢地次次回歸都有事發生...
希望無事~~

因為d fan屎覺得自己好D
好似腸咁

CLC - 'HELICOPTER (Chinese Ver.)'

大家覺得佢地 Live 唱成點
真唱都咁
Naywon + 大山婆 feat. 7個隊友

Lia 其實進步緊
Lia 一個都KO 九個人Twice

我都欣賞sana今日encore最舒服個段係佢

佢咁既外表咁既實力出到道都偷笑

定延焦慮症 唔係到

繼三大後最大奶支代表

依家啲團係咪興玩雜技

以前2pm咪重危險

咁新就咁跳 好快傷曬

其實編舞果個有冇諗過一個問題
依家3大出既男團都好長壽
下下10幾年都仲活躍
但依D舞過左30歲仲點跳到
到時改編舞？

唔使咁緊張嘅
呢啲可能係cb 同年末限定嚟
遲下就改架啦

濕鳩公司

通常咩情況先會出支版

其實本身Helicopter有出英文版，咁你哋係咪要話Cube買兩邊？

idol就係要跳舞同唱歌都有平均水準
淨係跳舞叻我不如追dancer
但twice真係無邊樣係突出

umm..
應該ko唔到nayeon同大山婆
其他應該ok / 55波

唱兒歌最突出

到時就唔跳舊歌架啦

朴宰範遭格鬥選手甩巴掌 後遺症超可怕「臼齒1個月合不起來」

南韓人對idol要求第一順位應該係有樣有身材
Twice有嫁
啲人追求視覺享受，放送又唔係真係要唱足
播下音樂就完事，真係有幾多人去搵mr remove了解佢地實力
不過有冇實力大家都心知肚明，冇實力問題多就好快比人淘汰

CLC好黄，Elkie之前IG story upload過1張黑色相

完全唔係頂級女團

當年四大女團紅咗之後，個人活動同埋實力係廣泛地認可

TWICE就算拎幾多一位打破幾多紀錄都好
永遠都做唔到國民女團

以前少時,21,KARA,WG 既第4/5年已經十分成熟，路人都認可

TWICE 今年第5年d實力比起三線女團更不如

難聽d講
TWICE係撞正timing
15-16年正好08/09女團紛紛解散
市場開始有位比新既女團上

然後幸運地因為子瑜單野紅咗

冇乜點捱過然後又有兩隻神曲直接上位

同上一代廢老食正timing搵到錢有好工一樣

再睇下MMM,OMG呢兩隊
捱至少兩年
OMG仲要5年先紅到

其實係戥其他女團可惜

等睇垃圾twice收皮有實力先應該紅

冇可能啦
好似d廢老咁死霸爛霸
MAMA 新人女團搶GFRIEND
18年歌搶IU/Heize/RV

留名等睇今年MAMA女團又搶贏

MMM同OMG都仲算好彩，至少有舞台，捱都算值得，唔抵嘅係一堆又唱得又跳得歌又ok，但捱到散都未彈過出嚟嘅group。

冇辦法
呢個世界係咁唔公平

不過花無百日紅
TWICE今年係顯著地走下坡
RV/MMM/BP/OMG 既音源屌打

歌一成不變全部洗腦
冇一個廣泛認可既成員
呢個情況係2021只會更差

Lm yg跪低

一過左女團黃金年齡佢地會唔會直線插水？

今次係抵屌

音源一年俾4團過咗坦白講幾意外
BP 本身預佢音源會過
但估唔到另外3團都出咗大熱曲追住黎打

以前做底個個係玉澤演呀一個做到佢兩個

大機會

又冇21/少時個種實力
影響力又冇佢哋咁勁
你諗下21/少時已經有5年冇活動
個影響力仲係度

無跪到
出咗聲明

需要一個志龍同無挑

三大嘅女團咩走勢我唔係好care，邊個第一我冇所謂，淨係希望佢地唔好hea做，以前twice俾我印象幾好（雖然唔係好唱得）就係佢地夠勤力，今年明明咁得閒都唔好好地練歌就真係有小小失望。

TWICE 18年開始唔係女團音源第一
主要原因係自己故步自封
同埋其他團體真係好努力

MMM/OMG 受惠於Queendom
Omg仲要一次comeback紅兩首 (亦係近年少有sidetrack跑贏主打）

同埋Apink 首dumhdurum 亦好過more and more

論音源成績,TWICE係前五不入

呢樣真

賺夠嫁人上岸

@米兔的韓流生活

【Theqoo】今天SM又SM了

NCT 127日語專輯原定於今年12月23日發行，但推遲了兩個月，改為明年2月17日發行，作為參考今年8月已經開始了預售

仲要銷量不及izone bp , mv 評價又差

佢ig story覆大陸人用殘體

K/DA - I’LL SHOW YOU ft. TWICE, Bekuh BOOM, Annika Wells

玉澤演

見到張縮圖嚇咗嚇

二代入面跳舞最勁既團

偶像+係女真係唔同d
1張黑白相就算好黃咁達哥Ming仔咪死得好唔抵

花無百日紅
Twice落返嚟都好正常，有幾多隊捱到咁多年，同埋衣家話佢flop都言之尚早，睇多幾次cb先下到定論，可能下一次出首歌又好紅，上返去
至於其他隊，成績都未必keep到，呢個kpop圈話玩完就完，好似rv咁，年頭首psycho幾成功，鬼估到衣家可以準備解散
所以紅唔紅呢啲野算吧啦，老實講都係fans自己打飛機，鐘意果隊就算幾flop都會鐘意，除非係果啲跟住成績走既fans

所以唔進步就真係等摺埋
過多幾年得外在美都無用

Twice嗰種勤力係公司老細推佢哋comeback 賺錢，講勤力大把細公司勤力啦

你講果4隊除咗BP其實都係睇歌
OMG今年先爆上嚟就唔計
RV上年隻Umpah Umpah咪又係麻麻
MMM今次主打直情係差 先行都係逆行番先叫好啲

啲樣有啲似twice

係呀，Kpop 好似好耐無呢類嘅歌喇

公道d 有嗰樣鬧嗰樣 冇嘅唔好吹
Flop係真嘅 我覺得單飛應該唔會好成功 不過今次cb真係唔算洗腦歌

少時真係睇住佢地由少女味到小女人到霸氣成熟
出道唔就講喇
Gee->Genie-> Oh -> RDR
淨係短短呢年幾兩年已經有唔同concept 而佢地係carry到既
Twice除咗頭兩隻叫有concept之外其他歌都係賣可愛
就算係fancy服裝造型有少少改變之外 其他歌出黎既感覺都比較相似
出道5年都仲係小妹妹咁

啱呀
出道咁多年都咁廢又真係無得呃人

貴圈真亂

覺得Twice真係開始收皮
上年仲有人話twice上綜好可愛好正好期待
仲話佢哋好好笑
如果話唔好睇仲會有護主犬出嚟
而家咁多人話佢哋廢都無護主犬

點解成日要拎少時比 天團 加上真係入哂屋
就算唔係少時 個陣d男女團都入哂屋

依家唔係講入唔入屋係形象問題
首先少時2ne1 tara kara後最出名係twice (我諗應該無人會唔認同)
第二 就算搵上面其中一隊比較都知道個分別喺分度佢地concept 形象次次都唔一樣 隨住年紀上升 路線都有唔同變化
但twice真係睇唔到

覆大陸人唔用殘體唔得

咁不如直接唔好揀大陸人啲問題答啦

咁Kara之後仲有SISTAR,APink 呢d 既
21 I love you 挑戰Trot,Missing you 又Ballad
Kara Lupin 海盜風格再到Step pop風

近代d好似SISTAR亦唔係只係性感仲有夏日
Apink 比人話清純,而家行強勢又冇問題

但你係睇到TWICE 幾乎 一式一樣
來來去去 都係一個格式咁冇乜變化

同時競爭既MMM主打vocal ,Acapella又試過
OMG有sell 森系同活力
RV就red同velvet

至少我係睇到RV個concept係咩

個人發展更高下立見
唔係話一定要好似少時個種level
但係起碼都要有SISTAR 咁 有咁上下既路人認知
其實已經唔講實力
TWICE如果生於08/09/10年
只會被其他女團撳住嚟打

冇小娟=冇咗K/DA嘅靈魂

人哋都要搵食 唔做到出面就算啦

其他都算 乜叫幸運地因為子瑜單嘢紅咗？講到子瑜16歲被支那人瘋狂追擊係好事嚟？我諗無一個團想用咁嘅方式出名 即係而家twice仲要多謝支那人捧紅佢地咁話？

多謝JYPE啦 唔睇KPOP都識子瑜😂😂🙏

咁佢可以揀唔答

食兩家茶禮仲當佢黃

子瑜冇乜特點？我都唔知佢紅乜？ 乜都唔識？又唔靚？

唔係話啲咩
淨係跳過簡體人嘅一樣會俾人屌
要知道小粉紅全身G點
你唔知幾時會被辱華

我個人覺得唔係嗌我是中國人、護旗手呢啲就放過佢啦
等佢做咗先再鬧都唔遲

用殘體唔一定係大陸人, 仲有其他地方會用殘體, 點揀係唔係大陸人
其實佢
繁體用繁體答
殘體用殘體答
英文用英文答
韓文用韓文答
有咩問題?

係咁loop同一個旋律 都唔係洗腦歌

其實twice風格都變好多 like ohh ahh 叛逆風 cheer up tt knock knock likey可愛風 dance the night away 夏日風 fancy 開始行歐美電子風 feel special 更加係女團少有慘情風格既主打 more and more 行tropical house 今次 I can’t stop me 行返復古 80年代音樂 今次着衫都比人笑老土玩復古 唔知邊度無變化

佢地唔個人發展咪退休 而家搵既錢大把人成世都搵唔到 once都未擔心過 你地仲緊張過once

都幾肯定你嗰陣係會幫支那人踩子瑜一腳

邊個位同一旋律？ 涉及到樂理嘅嘢 你要講多少少

成個編曲都同平時個啲歌差唔多 狂loop 副歌 咁都唔係係咩 你識樂理既話你解解

其實8成kpop嘅chorus都係loop同一個旋律 大部份idol爆曲都係洗腦歌嚟

係囉

想知有咩歌係唔loop副歌

可唔可以推介啲唔loop副歌嘅高質kpop歌比我聽下想學嘢 而家kpop都興去流行化？

講咁多講經咩
無料就開始老，啲人咪睇嫌囉

副歌得一次就唔叫副歌啦咁

rap 抒情歌

咁口水歌係狂loop 嘛 到底有冇人解口水歌係咩

抒情歌都有副歌架喎 rap有d仲會瘋狂loop

咁你啫係冇解過 Kpop大部分歌都係咁嘅形式編曲
Btw 依家d歌好經常會中間會純放段音樂

rap都有hook

為屌而屌 TT cheer up又話低b歌可愛風
Fancy唔係可愛啦啩 咁都叫同一concept

宜家講緊女團主打你出嚟講rap同抒情

屌 咁佢問我有咩歌 我咪答囉
睇清楚未

就算twice轉過幾多次concept都好
每次都消化唔到concept要求
冇實力冇進步但係高位就一定會有人鬧
Once點解釋都搞唔掂

嗰幾首連登最憎嘅歌反而音源最好 可能韓國人聾聾地鐘意聽兒歌

Sor係我問得唔好
咁不如你講下有咩女團主打係唔loop副歌

同埋究竟知唔知咩叫副歌
唔loop嘅話叫咩副歌

其實馬拉人都用殘體
馬拉都有人追星

次次講twice都講勁耐無限loop同一樣野
btw覺得itzy 係jyp有d浪費，明明留真同yuna係靚女都可以搞到d造型伏伏地，其實包裝好d呢隊會好好多，暫時最好聽都係dalladalla。

我覺得not shy後期打歌舞台啲衫有正常返
但mv入面同開頭嗰幾場都唔掂

jyp最好唔好插手任何女團既歌

好彩佢唔識作男團歌 冇得搞sk同day6

預左 唔鐘意隊野 佢做咩都唔會鐘意 消化到都會話唔得 歌詞無睇過就話兒歌 明明好多Kpop主打都係洗腦歌 但講到得twice先係

april同宇少都係唔loop所以一直都咁

signal佢ig比once屌爆 之後又夠膽繼續出歌比twice
黑眼作曲家都話過仲有歌比twice 但jyp拒絕左

唔明點解屌佢呢樣
真心佢肯奶共嘅話資源肯定會有 但係到呢刻佢都冇去大陸搵銀 或者喺微博話咩支持警察 我係中國人啲戇鳩嘢 已經係好難得
心諗人地台灣 子瑜事件真係個個都走出黎撐因為真係知佢俾人逼
睇elkie ig 見到佢成日story re 廣東話 又食黃店 又post香港cafe 應援 點都好過嗰兩隻自稱852但係連廣東話都講唔正嘅蝗
其實我覺得有時真係唔洗逼人表態 我甚至覺得佢做得已經算明顯 話佢食兩家茶禮 但係起碼人地翻香港都會特登去食黃店俾錢食嘢打卡啦
clc 已經唔叫紅 佢大可以走去大陸接啲狗屎垃圾都大把錢搵 間公司奶到咁 我真係唔信冇叫過佢去奶共 人地山長水遠去到韓國 練習咗幾年先出到道已經好叻 唔洗搵食咩大佬 佢大聲表態真係成個青春付諸東流 sorry 唔係elkie fans 但係真係覺得可以嘗試體諒同埋支持吓香港人

歌嘅類型冇分高低嘅 Cheer up係ok tt就真係悶 唔好畀人笑係兒歌就怕咗唔敢聽 哩d畀人睇唔唔起嘅歌反而特別 出去飲嘢播嘅歌連登就會放佢哋去高位

佢應該都係接受唔到事實繼續信自己嗰套
Mino新歌都不停 家家家 家家家家 家家家

無料同開始老都冇關係
講野1999
上面有人話冇轉concept
下面有人答有轉同轉過好幾次
講哂出黎又話人講經
根本為踩而踩
D人成日話韓國黑粉特別癲
我睇呢到都唔差

黑眼作比其他人啲歌好聽啲

Jyp好有私心 做唔到一個好嘅管理者

well said

有冇人解釋到討好LIHKG既人有咩好處?
已經唔係討好香港人,香港人標準都冇咁撚清高連回大陸人都唔俾

啱啊。。。

蝗加二把聲都出哂事

無料 「又」開始老打錯

有邊首kpop唔係

第一日上連登？

話twice風格咁多年冇變➡️對方解釋都有好幾種：反叛/可愛/成熟➡️駁唔到，轉移視線，話老咗冇人睇

唔熟呢度，係咪一講起twice就要踩到地底泥咁？

其實Twice既career點都去到末段，夾硬唱點都仲係top，但睇黎玩多兩年。
通常cb 個別有成員受傷缺席係常態，不過一年之內有兩個因所謂情緒問題唔參加好少有，睇下邊個會退團先。

一個唔覺意好似譚伯咁唔爭獎，or攞獎唔encore,有冇得諗

雖然我麻麻地twice但我都覺其實佢地有轉風格上面講到RV OMG咁其實OMG咪又係來來去去森系同活力，只不過佢地今年紅咗就捧咗上神枱姐啲concept咪又係咁

Elkie有無奶大家有眼見 淨係佢堅持同子瑜嘅嘢會開post都知啦 你睇班支那妹會唔會敢咁做？
前幾個post都講過呢樣嘢 你地對artist要求高到咁 佢又無撐警做護旗手 依家講緊佢同公司件北京人係其中一份子 你地講到cube咁奶 佢身為香港人咁尷尬 無做到都已經好犀利啦
佢一出聲大家都知咩後果 秋生阿澤呢啲算喺支那出名 換嚟嘅結果根本大家有眼見
終於明之前杜汶澤講黃C要藝人表態 但又唔肯幫呢班artist手 叫你地買碟支持下香港人又負皮 門檻高到咁想點吸引人加入？
又要好又要馬兒不吃草 人地無得開工係咪你養？都痴撚線

黃artist不嬲都唔洗食飯㗎啦，光合作用㗎

@米兔的韓流生活

【Twitter】BLACKPINK官方Fanclub “BLACKPINK GLOBAL BLINK”更新團綜《24/365 with BLACKPINK》最終回不播出的相關公告，以下為全文。

大家好。

原預定於今日11/7更新的BLACKPINK《24/365 with BLACKPINK》最終回視頻決定保留不播出。

與愛寶樂園熊貓相關的BLACKPINK飼養員體驗是在專業獸醫和飼養員的參與下，進行了嚴格的防疫管理及遵守衛生守則的情況下拍攝的。

尤其是組合在與熊貓幼崽見面時，成員都戴著衛生手套、口罩和防護服。每個場景切換時，都進行了手、鞋的消毒。

儘管如此，由於“非專業人士與熊貓幼崽密切接觸的行動可能會引起另一個層面上的誤會”，聽取熊貓保護專家們的建議，並且尊重國際合作慣例，相關視頻的播出決定予以保留。

感謝所有擔心組合的人，希望給予參與此次拍攝的BLACKPINK及熊貓一如既往的關愛。

@韓國me2day

【xportsnews】SUPER JUNIOR成員金希澈接受新冠檢查後，被診斷為陰性，今天將如期參加網絡粉絲見面會，SUPER JUNIOR15週年紀念粉絲見面會將於下午五點通過V LIVE舉行！

好彩佢冇事，有事嘅話momo今次cb活動會停，twice又少一個

嘥氣啦，佢哋唔當係自己人就做咩都唔啱BTS黃到金呀，佢哋就快cb，記得買多幾隻碟，支持黃色經濟圈呀